[想死] 去女朋友屋企食飯，點知俾佢全家見到我隻襪穿窿

話說我同而加個女朋友拍咗拖半年，都未見過佢老豆老母，
咁啱今日返工返半日就放得，所以就諗住約佢出嚟食飯撐下枱腳。
點知佢話佢屋企今日買咗好多餸補做節，仲問我想唔想上埋去見下世伯伯母，
我見冇咩做就話好，跟住執埋少少公司嘢就走咗上去佢到。

一開門先知原來佢屋企好乾淨衛生，女朋友叫我要除咗鞋先入得屋，
除到一半突然諗起原來我隻襪穿咗窿，成隻腳指公突哂出嚟仲要捆晒黑邊好污糟，
我即時覺得自己好柒，心諗入完去之後快快手行去坐低食飯應該唔會見到，
點知佢屋企叫咗成班親戚上嚟，有個細路女一見到我就指撚住我隻腳嚟笑，
仲走過嚟係咁抆我腳指，佢老母見到即時大嗌dirty然後抱咗佢入廁所洗手，
伯母見到就講咗句：哇乜爛到咁都仲著呀？
我企係到唔知點答好，成屋都靜撚哂勁尷尬。

去到食飯果陣仲衰，原來佢班親戚係外國回流翻嚟，全家講英文，
所以成屋都係用英文溝通，我就dup低頭邊食邊碌手機，完全聽唔明成個自閉咁。
去到食完餐飯同女朋友講公司有啲事要走先，
同世伯伯母講拜拜果陣佢哋都冇應到我......
我係咪已經俾佢哋全家睇唔起？

諗咗好耐都諗唔出一句安慰你的説話
起碼證明你有腳指公世上應該有啲人係冇
你已經好好

應該係
不過唔關隻襪事
應該關你太毒事

不過咁又點
扑緊令千金
吹咩

係咪假膠post黎

我都想係假

好慘，唔知點安慰你好

有朋友試過著穿窿襪去老世屋企bbq俾全公司人見到晒佢隻穿襪 聽講隻襪著咗三年

穿隆仲著黎做咩

認真問的，點解你會著哩隻穿晒嘅襪？
連腳趾都捆黑邊？？ 我自問都幾污糟，手指就捆黑邊啫，點解你腳趾都捆？？
另外，如果佢地唔係講英文，你係咪會融入到傾偈氣氛？

學下英文啦

同佢講踢波，成日用嗰隻腳趾嚟拉西囉

好撚慘 希望係假膠post

佢哋有時講講下會望下我然後笑
但我聽唔明佢哋講咩

20/100
加埋腳臭會高分D

英文有無可能差成咁?? 就算唔識講, 聽都無理由唔識...

佢哋講得好快

笑左出聲

當係真既

你之前問清楚你女朋友屋企個底未
第一次上人地屋企有冇買少少見面禮, 酒, 禮物仔, 食物etc.
係食飯之前有冇同人地屋企人傾下計講下客套說話

你女友唔知你唔識英文? 佢冇理過你?

我就dup低頭邊食邊碌手機＜＜＜＜第一次見就係咁玩電話，拍下你女朋友問佢地傾緊咩都好丫

你條女嗰反應係點先？

岩岩用腳指公玩完令千金個閪所以黑左，唔好意思

10/10